特區政府強烈不滿美國官員有關十二港人事件言論！

車厘龜

我不滿你個不滿

當初邊個推逃犯條例，話共產黨有陽光司法？條狗官縮返入自己老母個閪度？

特區政府有資格出聲咩？
搵中國外交部出聲先對等窩

寫稿果班咁高人工
抄大陸份稿

如Xianggang政府不滿，可親身到美國交代

請特區政府按既定機制向美方投訴

你地打啦
好悶呀

早知今日，何必當初呢